2020 日本代表及日本職業聯賽討論 5 全民不檢役

新post留名

想念篤人了

留名

因傷真係慘

如果佢唔係咁靚仔你會唔會覺得佢慘

會 但冇覺得咁可惜

真

柏ＣＢ４人離脱で緊急事態「苦境乗り越える」監督

係咪冇拜神？

如果牙春靚仔啲
你地腳迷會唔會多啲包容

ポルトガル1部リオ・アヴェは1日、マンチェスター・CからFW食野亮太郎を2年間の期限付き移籍で獲得したと発表した。なお、契約にはリオ・アヴェによる買い取りオプションが付帯している。

唔會
篤人靚仔同勁
廢春太廢生到你嘅樣都唔會撐佢

終於唔係Portxxxxxxx

今日四場聯賽盃8強
全部喺官方youtube channel直播

右足首を負傷していた元スペイン代表でＪ１神戸のＭＦイニエスタが公式戦４試合ぶりに復帰する可能性が濃厚となった。

聯賽盃最難搵 link，官方肯放 YouTube 直播真係最好

咁大食呢?

西川潤正選 吉b是咪又j到出血

好恐怖

[朗報] 大件事!日本開關！ 原本免簽證入境的國家及地區現在可以申請簽證入境。 需要在日本機場做測試及自我隔離兩星期🙂

睇波了

你川1-0

你川屌打廢船了

0蚊仔都入波

丁叻龍門抄清道夫龍門踢法係咪已經失敗

李安度染到啲鬚金色

東京1-0

柏啲緊迫迫到櫻花冇得打

柏1-0

渣ga

抵啦比柏禁撚住黎屌

花冇哂5+6就輸哂中場

人哋個個都迫搶，波都唔畀你拎，一傳到邊線就兩個夾，猜又猜唔到，放長波又冇位，櫻花防守迫都唔撚迫任人推

仲要俾唔郁大牆隻腳狗入

沉船又豬一場

大b最愛講嘅天野純換入
能反cup嗎

坂元果招扮左腳出右腳落底差唔多次次都work

我最愛？幾時既事

見到0蚊仔打得好就唔高興

廢船應該未試過豬5粒俾你川掛

中出航輔出得咁撚快

入了

0蚊仔入波 好撚嬲

名古屋今季第一次被大炒

江坂任勁能到

射親都有

水手札幌要打加時了

冇加時

I see，射緊12m

鄭大世第一場日乙就有波入

札幌missed，水手晉了

牙圭做英雄

yeah!!!!

將功贖罪了

■準決勝（10/7）
横浜FM vs 柏 …(1)
川崎F vs FC東京 …(2)

■決勝（11/7）
(1)の勝者 vs (2)の勝者

決賽戲碼一望就知

#神奈川一定贏

一黎到隊波就有人確診

サッカーのスペイン2部B（3部相当）に降格したデポルティボに所属する日本代表MF柴崎岳（28）の同2部レガネスへの移籍交渉が進められていることが3日、関係者の話で分かった。

日本代表ＭＦ堂安、ＰＳＶからドイツ１部・ビーレフェルトへ電撃移籍

比勒費爾德

其實升左 level

丁咧已死

psv有歐戰打wow

都好似唔多想用佢

で中止となっていたサガン鳥栖のリーグ戦3試合について、代替開催日が決まったと発表した。

新たな日程は以下の通り。

◆9月16日（水）午後7時半キックオフ

第12節 サガン鳥栖対北海道コンサドーレ札幌戦（駅前不動産スタジアム）

◆10月7日（水）午後7時キックオフ

第10節 サガン鳥栖対ガンバ大阪戦（駅前不動産スタジアム）

◆11月8日（日）キックオフ時間未定

第11節 ベガルタ仙台対サガン鳥栖戦（ユアテックスタジアム仙台）

スペイン2部レガネスは4日、同3部（2部B）のデポルティボから日本代表MF柴崎岳（28）を3年契約で獲得したと発表した。

想問札榥上年個韓仔龍去左邊
做乜今年搵個米8都冇嘅守龍

今日禾鹿打名古屋
牙Mu相馬要剷草了

具聖潤，返咗K咧大邱FC

開電視77台
中午12:55 J.League - 札幌岡薩多 對 廣島三箭

廣島12m

Rhayner missed

Rhayner

雞寶：森保一想組隊全旅歐嘅日本隊踢10月同11月嘅國際賽檔期

雞爺之前po咗啦

講講下波講床前明月光

兩條友肯定覺得自己好funny

金重國雄我都覺得算
何柏霖先最on9

無得睇佢jer大仆街了

佢唔係講呢啲on9野個陣 我覺得講得唔差
亞冠唔係佢就要聽肥so何輝呢班中國人

根本係剷草嘅節奏

廢話太多 又懶係好笑咁
肥so要聽佢講支超吹奏支那狗同爆咪

出牙純
無KIDA
又用エリキ打最唔擅長嘅左翼

想失幾多球

沖仔荒木正選

再屌定先

我屌你老母藤春廣輝

何柏霖條傻鳩成日作埋on99四字詞

得佢自己一個覺得好笑

有時作對聯好撚難頂

買仙台未

按埋條底褲買

神奈川一定贏

橫濱上場用志知孝明打右閘
今場用瀨古樹

btw 後備有中村

何柏霖好撚煩
睇佢fb 成日賴係專家咁

堂安律がドイツ１部ビーレフェルトに期限付き移籍
指揮官「優れたウインガー」背番号８

上呀禾鹿

三竿同聖真加油

Good look

一黎就被㩒住砌 好彩沖仔夠集中

等我川反cup

龜波1-0

龜波仔!!!!!!!

試合中斷 轉台睇神奈川打比

禾鹿試合中斷

行雷

希望陣間踢得番
名古屋已經打少一場
賽程又密左

禾鹿場波大雨到on9

職棒禾巨對關西病貓係甲子園場波都係落雨未打到

因為雷暴先停姐
齋大雨唔會停

696球員矜貴

直頭取消咗？

描述吓個情況姐

唔想聽講波佬齋up

即係睇情況，先決定會唔會再踢？

應該未取消喎
球迷未走

係啦 斷估唔會好似港超咁拎粒波掟落地睇下彈幾下就決定踢唔踢咁鳩流卦

將軍澳運動場飛碟陳事件

尖尖尖又屈機

成條左路任佢去

水手松田防守意識有啲弱
小池收入左 佢跟住一齊收入嚟
令到三dream超級多空位

理論上應該松田 補落右閘

紅狗嗰場都要delay

禾鹿試合再開 19:20予定

香港時間18:20

根本右路放題

係 小池防守都唔好
經常出腳

痴線
更衣室做咗啲咩嚟

又係右路

頒獎俾你川未
唔洗踢啦咁尾機

慘到
睇黎鬼蛇半場落晒order走小池身後

右路again

好大雨

Zago件褸幾靚

好撚大雨

神奈川都落大雨

既然有緣再開
禾鹿快入

會唔會下輪國際賽有得入日本隊
森保一係咪黎觀察佢

禾鹿入

和泉倒戈入無剷草

和泉唔慶祝
好仔嚟

相馬入嚟剷草了

相馬將牙慶往死裡撞

三占撚狗咁撚小池

0蚊仔出場
屌佢老母！

柏隊江坂任兩球

果然係愛將

下？屌都愛將？

想睇三dream多d

邊忽係屌
似打氣多啲

0蚊仔撚埋小池
一下1212 打穿
好彩旁證睇錯話越位

荒木又入

荒木GGGGOOOOAAAALLLLL

我愛將

荒木bb流血了

朴一圭

差d射左入自己龍

如果入咗嘅話呢，應該係世界上頭10戇鳩嘅烏龍

好彩有人護空門如果唔係佢真係準備比人賣走都得

冇晒上年啲好表現

夏雲拿原來霉到又落番日乙

失波了

禾鹿頂撚住

相馬斬個波斬得好靚

名古屋對馬postpone完開番波就無link

其實點解會走去j3買個成30既韓國龍

聖真入

傻馬個態反晒嚟
呢個先係我睇開嘅傻馬㗎嘛

射穿大細

企啱位 射術又好

好波

LEO詐糊屌

荒木one two果下靚

本身買佢係因為改變左個踢法
要一個用波同出迎好快嘅龍門
(可以理解成類似曼城要嗰啲)
因為本身水手後備一個傳統嘅龍門

之後搶埋個正選位 仲拎冠軍
咪繼續用

慢鏡睇無越

真係好有靈氣嘅球員
邊個會唔鍾意

柿谷又半場玩完

沉船沉到連榜尾都贏唔到
下場又可以輸俾神奈川一哥

原來手邊入 澳洲佬縮左

但應該唔駛去到日丙先搵到
佢都幾多甩漏

無VAR都無辦法

最緊要入姐

偏偏靠佢有冠
依家個後備龍門都係J2搵返黎

我會咁講，曼城利呢啲世界級球隊都要搵咁耐，水手搵到個咁上下，好過無

腎仔goallllllllll

又係輸大樹哥

頭先賽後訪問水手監督肥佬發脾氣

佢比記者問覺得同川崎有17分差距你點睇
佢發脾氣答: 完全唔關事，我冇諗過，從來都唔會去諗，我唔理會啲分數，上年冇理過，今年都一樣唔會理

牙腎

如果德島升到班就唔會過黎
個場對湘南真係好on9 要攻就嘆慢板

聖真收工

勇仔

豬欄3分已袋

禾鹿又然波

鳥棲踼少湘南3場仲要多佢5分

還我勇仔啦屌你老木

坂元招 cup 大位真係好洗好用

我屌你老母大槻毅

輕鬆

藤尾翔太

笑到肚痛

西川做乜鳩

超級大傻仔呀

紅狗

係咪想同飯倉爭日本紐亞個名

成場波唔知踢緊乜
無一個攻勢似樣
大槻走未？

紅狗斬29腳
得5腳中

／
19歳 #藤尾翔太
J1初出場で初ゴール✨
＼

上季就算入到亞冠決賽其實輸左就應該要炒，
但睇死紅鑽會比佢教到季尾

用人唯親
仲要無料
唯一做得正確就係買咗李安納度同山中亮輔

山中亮輔都係今季轉左打442先重用，
如果繼續打三後防肯定繼續用関根打左翼衛

藤尾翔太
出場時間：8
ゴール：1

杉本健勇
出場時間：632
ゴール：0

塊banner準備又出返嚟？

吉b變心了

代表紅狗廢囉
還我勇仔啦

不了

有潤你仲想要返牙勇咩

雙重喜悅

佢反柿谷

柏木 智障

巧cute cute

今年收入少左咁多應該搵唔到人

廢過大食

勁過你地隻杉本

我幾中意何柏霖

傻勇根本唔岩閪鑽用，睇咗好多場佢踢閪鑽，成撚日返中場拎波，波底又唔好又拖慢晒，做返喺櫻花入球王嗰季喺前面等波到好過啦

豬欄先醒傻勇勁得1季之後個年廢返就搵到紅狗接貨

兩季囉

型能到仆街

大食入波呀

腳迷表示-6

華美倫可能加盟安德列治

據比利時媒體報導，現效力於日職聯神戶勝利船的前比利時國腳華美倫回國踢球的可能性逐漸上升，比甲豪門安德列治有意將其引入，球員本人也有意回國效力。

華美倫職業生涯曾效力過阿積士、阿仙奴以及巴塞等球隊，並於去年夏天自由轉會至神戶勝利船，作為球隊主力後衛的他幫助球隊贏得了2019-20賽季天皇盃冠軍，這是神戶勝利船隊史首座獎盃。

據悉，安德列治需要在後衛位置上進行補強，希望回國效力的華美倫進入了他們的引援視野。

配錯圖

今日禾鹿主場對仙台
目標唔洗問啦要繼續拎分

又再屌定先
屌你老母藤春廣輝

繼續係沖仔荒木正選

支持你鹿後上奪冠

你反川

你川12m

1-0了

呉屋要剷草了

屌Everaldo差啲

名古屋堆後防真係紙牌嚟

水手第一次踢3中堅
唔知係咪會放棄佢哋兩隻閘收入黎，
打half space既玩法？

但係都冇選擇放棄用波，繼續見到一圭走出黎幫波

奥埜goal

咩慶祝嚟

第1000球

依腥

射撚咗去邊呀Alano

對鳥栖都輸

一圭又亂出
チアゴ守龍
救到牙mu單牙

川崎出0蚊仔即刻柒

牙mu on9推多咗腳

禾鹿

下半場繼續入

水手龍門亂出是常識吧

我川一定贏

禾鹿基奧特又入

荒木one two即刻彈返俾Alano個下靚

點解Mateus咁廢都成日有數據刷

因為禾愛將荒木bb係真勁

Ching咪燈

三哥扭太多啦

燈唔到 荒木bb係真勁

依玩明顯睇到 實藤(水手右中堅)有少少唔熟悉三中堅企位，佢企緊兩中堅大概會企位置
不過亦都可以話佢冇留意身後呢啲好基本嘅防守意識問題

鯨魚俾到波邊路爆就fat fat
同埋出相馬效果一定比較好

仙台出長澤駿射爆禾鹿了

沉船係咁輸12碼

其實打多d拉走左右中堅，對鯨魚有著數
尤其水手d中堅佢哋對於企位唔係咁熟悉
仲有打中堅同翼衛既”卡啦”位

仲有睇咗一陣發現仍然會打閘收入中間用波，之後左中堅或者右中堅會over lap
咁呢個時候其實後防都幾多空位
亦係打反擊嘅好時機

你川拎冠未

沉船贏返場都唔得

前幾場都可以捧盃

日職係唔係無VAR?

今屆取消

Ueda bb加油

連宮代大聖都入到波

牙螢冇鬼用㗎

奧隆加 15球
Everaldo 9球

屌牙駿差啲入

仙台強攻緊

禾鹿!!!!!

Ueda Ayase

屌真係牙駿入

你反鹿反石井正25

你反傻馬反到佢入波仲潛埋水

禾鹿又然
咸撚死我了

牙純

牙螢勁過牙勇

中肯

鳩波肥佬傻咗啊!!!
扇原打左中堅
喜田打右翼衛
中場中 係龜波氣功+牙純

咩事

傻咗好耐今季好飄忽

金金金靚救

原本嗰一套搵唔到突破
俾人做晒啲針對性部署
佢嘗試緊融合自己嗰套戰術理念喺唔同嘅陣式到

3331平排陣 上半場都已經係咁鳩排

Mateus

又執個1G1A

多謝牙純輕鬆比對家反搶

幾時換埋Fujio入黎

冇U搶波冇波入

86‘

又冇stat

咁膚淺？

モフモフ走咗咪冇戰術唔識教囉
上季偽SB成功屈機 今季就兩條邊完全廢晒
同埋死都要用ヒダリキ同唔肯用踢得好嘅和田

唔gur俾Mateus搶哂功

真係傻鳩先反左棍王

我諗可以講，完全估唔到溪太係咁重要
無左佢既突破/反擊
好似冇咗一個突破點
今日前田大然係第一球有，但佢始終唔係盤扭型嗰種球員

最奇怪我覺得係肥佬成日用一對偏向技術型中場既配搭
完全忽視攻守嘅平衡

同埋個人覺得山度士唔係適合水手踢法嘅球員

完咗場嚟多次
我屌你老母大槻毅

好charm

Hiroki Abe is back in training for Barça-B after beating Covid.

🇯🇵世界も注目の移籍🇯🇵
永里優季、“歴史的”な男子チームへのレンタル移籍が決定！…神奈川県2部で兄と共演へ

世界上第一個女仔踢男子足球

Take care

荒木はここのところ必ず印象的な何かをやるしゴールにも絡みまくり
頼むからあと２シーズンは鹿島でやってリーグタイトル置いて行ってくれ
From: youtube comment
Can't agger more

有沒人有玩足球小將

我收返之前話隻game會好on9嘅講法

猶豫緊買唔買

A sub-committee of the AFC Competitions Committee has been formed to make any necessary decisions in urgent matters which relate to the centralised competition. It is intended that a similar Committee will be formed in due course for the AFC Champions League East Zone matches which are now scheduled to be played between November 15 and December 13, 2020.

The Executive Committee also agreed that the final of the AFC Champions League will be played in the West Zone on December 19, 2020 – in a single match rather than in the traditional home and away format.

来季加入内定の常本 佳吾選手（明治大学）が、「2020年JFA・Ｊリーグ特別指定選手」として日本サッカー協会から承認されました！

日職又要改期

有睇過嘅真係要買
不過唔好當佢足球game玩

吹簫左佢啦

me too

沒錢 送我

等取消到明年

［9up]
冇東亞國家接手搞中立場 會唔會係西亞踢
13號踢完直接留到19號決賽

買拉,巧巧挽

信你，今晚即買

不過開頭未識玩會未知道有咩樂趣
到你識玩之後先會覺得好正
我都玩左2,3鋪先識玩

Just in: Japan will play two friendlies in the Netherlands in October against Cameroon and Ivory Coast.

川崎Fの谷口彰悟が泉里香と近所に住んで通い愛

食大姐姐

長谷部誠掛靴倒計時

法蘭克福老將長谷部誠近日在新聞發佈會上表示，這可能是自己的最後一個賽季，但一切都未有定論。

長谷部誠已經在法蘭克福效力6個賽季，為球隊出戰了超過200場比賽，幾個月前，長谷部誠和法蘭克福續約一年，他表示：「我還未決定，這可能是我的最後一個賽季，但一切都還未確定，我會繼續把注意力放在賽場上。」

自七月起，長谷部誠已經開始擔任法蘭克福形象大使，他將從十月份開始進行線上教練課程，他表示：「從長遠的角度來看，我希望留在德國生活。」

屌咁識食

咁識食

松本凪生選手、藤尾翔太選手 U-19日本代表候補 トレーニングキャンプメンバーに選出のお知らせ

post埋大名單

【スタッフ】
▼団長
内山篤
▼監督
影山雅永
▼コーチ
冨樫剛一
▼GKコーチ
高桑大二朗
▼コンディショニングコーチ
中馬健太郎

【選手】
▼GK
小畑裕馬(仙台)
鈴木彩艶(浦和)
野澤大志ブランドン(FC東京)

▼DF
山崎大地(順天堂大)
成瀬竣平(名古屋)
モヨ・マルコム強志(法政大)
三原秀真(愛媛)
加藤聖(長崎)
バングーナガンデ佳史扶(FC東京)
半田陸(山形)
村上陽介(明治大)
藤原優大(青森山田高)
鈴木海音(磐田U-18)
佐古真礼(東京Vユース)

▼MF
松村優太(鹿島)
川崎颯太(京都)
松本凪生(C大阪)
武田英寿(浦和)
松橋優安(東京V)
山本理仁(東京V)
荒木遼太郎(鹿島)
藤田譲瑠チマ(東京V)
成岡輝瑠(清水ユース)
三戸舜介(JFAアカデミー福島U-18)

▼FW
藤尾翔太(C大阪)
櫻川ソロモン(千葉)
斉藤光毅(横浜FC)
染野唯月(鹿島)
唐山翔自(G大阪)

都幾多mixed

日本d黑人遲早多過香港隊

今日禾鹿作客心跳
目標唔洗問啦要繼續拎分

今日は、染野選手の誕生日！
ルヴァンカップ清水戦で初ゴールを決めた染野選手。さらなる飛躍を期待しています！

今日用咗沖仔杉岡正選

神戶牛個陣點擺 出晒初瀨亮 酒井同西大伍

個肚仔凸晒出嚟

珠主席都啱

princejoyce

對髀

杉岡啲出波真係好靚

森保一睇緊禾鹿

EVERALDO GGGOOOOAAAALLL

雀屎格又要潛

傻馬2-0

1比力 完全唔夠踢

呢幾場真係見到成班球員熟Zago戰術
最感動係新仔有得踢

我老4羊總呢?

換咗對中堅再講

聖真又入

染野今日生日
講兩句ok?

買人啦

小泉唔好傷
無右閘啦

永木客串

練心

fc東京對神戶 大家買邊隊？

傻馬推細力啲可以入多粒

上田荒木in

禾鹿始終都要失波

比翻阿玲我

差啲2-2

FT 禾鹿2-1

東京cup咗

沉船係垃圾
場場被反cup

u收聲啦

カズがリーグ戦ベンチ入り １人ダンス実現なるか

聽日準備刷記錄

AFC Champions League: Five Al Hilal footballers, one Al Duhail player test positive for COVID-19

黑洛賓
晨早流流又要見到牙勇

原來真野惠理菜會同柴崎岳去睇新球會

傻勇射十二碼

終於入

呃波入

可恥

幾驚佢12碼都唔識入

又入

札幌廢到

牙勇起孖

2:0

Kenyu

邊個燈起傻勇

傻勇起孖

吉b最開心

還未

追住進藤亮佑攻就啱啦

拋物線笠死

廢鳩Thomas Deng

jay差d入多粒

已經入多粒

入

中 同點

廢到

眼神防守

兩球都係契仔Deng條柒頭唔撚mark人

其實成班都唔識咩位
大樹哥有幾球都係輸呢D波

0-2開黎睇
轉個頭2-2

大樹打開閘唔識咩位都可以理解
契仔Deng打中堅
但係球球斬中都跟唔貼人哋前鋒
俾人企後面頂入

有個高大中堅鈴木又唔出
真係睇唔透

金重：杉本一場入2球要光宗耀祖

鈴木仲衰過智障

呢D後衛基本功
仲有班教練點解會睇唔到呢個問題
都唔係第一次
仲要輸成4,5次

鈴木呢粒炸彈

企鵝佬睇嚟又傻撚咗

荒野拓馬可唔可以唔好成日見對友空曬格硬都要控吓波扮吓型唔傳或者傳去其他位置破壞曬反擊

跪求紅狗失分

根本智障係真核

Kenyu too good for Red Dog

智章今年都差咗
早一兩年後上入波今年無哂

出智障就輸少啲波
無出智障就輸多啲波

祝佢踢到順順利利

返墨勝未

傻勇hattrick

返cup埋

傻勇入波，但入自己龍
帽子戲法

柏木無乜得踢

good for Sapporo too

踢唔掂就番日本啦
等真野有戲拍

上埋trend

平時開角球唔見佢頂得咁靚

戴帽

櫻花嗰陣有入過呢啲

3:3

入啦

智章

組長知錯未
夠膽唔用智障

閪鑽真核

黑洛賓咁扭得

想睇企鵝佬復仇

燈

本身燈

知道邊個係真核未

求乜都有嘅話
呢個世界就簡單好多啦

今年無降班制，垃圾北海應該繼續廢落去，未見過一隊後防廢到咁

本賽季最初幾輪嘅鹿島鹿角

心想事成既相反

睇精華好似幾好

平安鐘都爛埋

還我智章

傻馬未出全力踢唔計

問過藤春廣輝未

準備再屌未

【名古屋グランパス戦スタメン】
GK:南雄太
DF:瀬古樹 田代真一 袴田裕太郎 志知孝明
MF:松浦拓弥 安永玲央 手塚康平 齋藤功佑
FW:皆川佑介 斉藤光毅

サブ:市川暉記 小林友希 松尾佑介 レアンドロドミンゲス 佐藤謙介 三浦知良 瀬沼優司

＃横浜FC

Kazu

今日唔洗屌

4號仔老母可以休息半場

屌 原來有份做後備

準備破紀錄

橫濱反cup名古屋

吉祥物功勞

睇吓下半場有無機會出Kazu啦

水手個祖利奧去咗邊？30 號嗰個

橫濱3-1

Offside

自從大傷完之後冇一場有好表現，依加唔用

牙Mu靚射 不過被撲出

名古屋2-2

屌你老母南雄太

南雄太呢吓大意咗啦

川崎はJ1の2017年シーズン以降、前半をリードして折り返した49試合で無敗（47勝2分）。また、同状況では現在12連勝中。

屈到

打和就唔會出Kazu啦

又係瀨沼優司

瀨沼入靚波

橫濱換第4個
都未到Kazu

Kazu應該冇機會了

橫濱換晒了

以為田代真一傷會換走佢同齊藤光毅

你川捧盃未

橫濱FC下平監督學球棍堅儲印花
換得4件

鳥栖反cup

贏緊一球唔換Kazu好正常喎

Last 1分鐘換佢出嚟踢吓呀嘛

三次機會用晒啦

咁無辦法 等下次

エリキ一定要打中間啊！！
入中間咪入波

鳥栖個場主球證壞咗個headphone

清武靚到

水手擺呢個陣erik返生但就犧牲左仲川

都係覺得佢一定要放正前
上季打得咁好拎冠軍都係靠佢打正前

片山啲波今季好似進步左

幾鍾意坂元
我覺得佢好勁

今場沉左少少

Cls
肥佬乜鬼換人
換走渡辺 和田 エリキ？
今場打得最好嗰三個，一次過換走

坂元又係反左腳fake大位落底出波

靠佢
好撚勁真心覺得

西花

對湘南都輸得

冇出含春講西=輸波

貢搶口

吉b巧串

冇得睇西川潤同藤尾翔太谷住谷住

【內田篤人任足總榜樣教練】

日本足總尋日宣布委任啱啱結束職業球員生涯嘅前國腳內田篤人擔任新開職任「榜樣教練」，將會負責參與日本U隊嘅訓練同公關活動，頭炮就係今日展開嘅U19代表隊集訓營。由於內田篤人未有教練牌，但係日本足總希望內口篤人可以幫手指導新一代國腳，所以特登開呢個「榜樣教練」職位畀佢。祝福內田可以喺新崗位繼續為日本足球努力。
From: J League情報站

好靚仔

型撚到

個樣係最多嘅榜樣

イングランド・プレミアリーグのニューカッスルに所属するFW武藤嘉紀（28）が、スペイン1部エイバルに期限付き移籍する可能性が浮上した。

呢招真係次次work

左右腳都咁純熟

呢個位搞隊波會唔會無人睇

サッカーのベルギー1部、ベフェレンの元日本代表MF小林祐希（28）がカタール1部のアル・ホールSCへ移籍する可能性が浮上した。

【武藤嘉紀勢投艾爾巴 比甲西甲日本人打吡】

武藤嘉紀今季波衫號碼由13號變為27號，而且開鑼戰亦冇入大名單，加上領隊布魯士表明希望送走佢，無法再喺紐卡素立足已經係公開秘密。呢名28歲國腳前鋒預計好快就可以離開英超，天空體育披露武藤已經答允以借用形式加盟乾貴士效力嘅艾爾巴，準備一齊征戰西甲，官方消息相信好快會有正式公布。

歐洲各大聯賽大部分都喺上周末開鑼，西甲首輪就有日本人打呲，岡崎慎司為重返甲組嘅韋斯卡踢足全場，下半場有個插水式頭鎚可惜唔中龍。而今季加盟維拉利爾嘅久保建英就喺完場前13分鐘先後備入替，表演機會唔多之下，雙方以1：1打和。比甲亦有日本人打吡，鈴木優磨唔使1分鐘就助攻畀李昇祐為聖圖爾登先開紀錄，三好康兒就喺下半場為安特衛普上陣，喺一次盤球突破為球隊博得罰球，安特衛普亦以呢個直射罰球破網，作客以3：2反勝聖圖爾登，松原后同伊藤達哉亦分別以正選同後備身份為聖圖爾登上陣。
From: J League情報站

Ｊリーグオフィシャルネーム＆ナンバー導入

ユニフォームに表示する「選手番号および選手名」の書体デザインを全クラブで統一し、2021シーズンから「Ｊリーグオフィシャルネーム&ナンバー」として導入することを決定いたしました。

戇鳩

Avery 出
同英超同一個廠

醜到印雙號碼就會有J J喺字底

其實幾好喎
首先所有價錢統一先啦
其次就係唔會再出現，想印舊衫搵唔到套字嘅情況
而家印衫套套字咁訂，都麻煩
唔係咁容易返貨

不過日本仔就有個問題就係，有啲字母比較少用 X Q個d
想印外援嘅話可能要麻煩少少
返貨方面 未必返咁足

天王杯同埋ACL好似用返球會字

有時貴一貴買套字係想買埋個design
而家限死左款同顏色就冇咁吸引

本身套字都唔係特別貴
係衫貴

J.League: League and ACL clubs still discussing what to do about schedule in light of ACL's postponement of East Zone/Final to clash with final 7 rounds of J1 season.

好心取消咗佢啦

趁而家分開東亞冠同西亞冠啦 西亞都冇事繼續踢緊 係得支那嚴重落後進度

跟英超玩法

其實跟西甲都仲有d意慾印字
起碼有隊徽
依家係柒到入地核

柒咁又點 比錢啦

This black-on-gold entry by Yokohama F. Marinos held up as an example of why the J.League needed to make name/number markings easier to see.

This white-on-pink entry by Cerezo Osaka held up as an example of why the J.League do not need to make name/number markings uglier to see.

籍口

統一字球會可以照出自己字架

有幾多個會買唔係聯賽波衫呀...
除非亞冠版（有啲隊亞冠版都冇得賣）

Ｊリーグ11、12月の日程を10・２午後５時に発表

吉b請注意身體

睇吓神船對櫻花先

有冇link

THX

腎

腎虧

都倉賢侵犯龍門 拎紅

ドイツ1部Eフランクフルトは16日、MF鎌田大地（24）との契約を2023年まで2年延長したと発表した。

前川黛也紥住踢

神奈川又然了

屌！！

片山

幾廿歲人都唔化嘅

大家都姓大
點解大食同大力差咁遠

柿谷

又？知唔知又字係點解？

反省下

打多一個都輸

牙純真係好撚似鄭中基

平晚已經一定然
今日又然多場
唔係又咁係咩

皇者696就係
靜左一排，睇黎又要好似上季季尾咁搞696

禾鹿好辛苦咁逐分拎咋陰公

廢鋒唔計啦

搞到我潤踢得半個鐘

但因為佢無咗西川潤

打少啲唔洗咁快旅歐

沉船不勝到部份fans都當面反
無能/$幹部幾時先做吓嘢

第一下仲以為紅牌比大崎玲央

牙腎25到 對舊隊都咁狼

真係唔洗咁狠

推牙腎嗰個係森柏

神戶2個月以嚟8場主場冇贏過，令部分球迷賽後怒踏看台抗議，小白因此公開謝罪。

仲要輸到幾時

無降班無所謂啦

防守差係正常
無把握力, 陣容唔夠厚
但否定買人傳言

咁攪法下季都降

琴晚圍住黎屌左大半場
一球有威脅既埋門都冇

今年好多場輸把握力
舊年有前無後都仲可以

FIFA（国際サッカー連盟）は９月17日、最新の世界ランキング（男子）を発表。日本は11か月連続で28位をキープし、アジア勢トップを堅持した。

AFC TOP５
28 日本
30 イラン
39 韓国
41 オーストラリア
55 カタール

應該會越嚟越多細會出現呢種情況

J3秋田 好似因為虛報入場人數比j league重罰

買唔到ps5

最後其實csl門市有冇

留名比佢訂, 中央系統派貨

鹿島鹿角主帥Zago表示：「本週的訓練非常出色，最重要的是，這是一次縮小與對方積分差距的機會，所有人都幹勁十足，只要贏球，我們就能進入前四。」

名古屋一定輸俾神戶？

我始終都係回哂塘,想再睇我入國家隊,真係好難

仲諗乜鬼前四呀 好心佢啦
明明每一分都要好辛苦咁搶返嚟

我都印左你幾年 但真係一年差過一年

Sony啲嘢買第二水穩陣啲

未至於一年差過一年嘅 呢幾年都係咁上下
但你話入國家隊就唔洗諗 牙mu入先都未到佢

一定係一出就要買
你今次仲買唔買xbox

弧兒仔

渣架 叫左你射波去排啦

忙到冇時間打機 乜柒都唔買住了

你叫老母去買咋
仲咁多嗲

到左香港等埋其他嘢到左先拎

呢單好on9

日森直送幫到u

千田要跪玻璃了

無諗過，淨係用日森買口罩同 switch 可以考慮下

我華！

今日禾鹿作客櫻花
目標唔洗問啦要繼續拎分

點止前四, 緊係後上奪冠

札幌個場咁似旺角場

好細

有跑道似小西灣運動場

沖仔坐穩正選，M子表示開心

札幌

渡邊千真又救世

咁快

你鹿多左堆球迷

沒有中国遊客 奈良鹿成群轉看足球直播

真係好好笑

鹿：支持禾鹿

牙Mu連鹿語都識聽
動物傳心師

牙mu

相反大食就...

櫻花俾吓面放吓水好喎

讓左牙腎已經放晒水

禾鹿先制 豬欄食屎

放左

GGGOOOOAAALLLLL

希望Alano入球波之後有返多啲信心

條傻鳩剷入自己龍都有

繼續plz

屌同點左

(笑)

I'm Sakamoto, You Know?

屌左路俾坂本係咁爆

我叫坂元我最屌

Sakamoto Hayato 我就識

上場儲左成場氣

ㄉㄨㄞㄉㄨㄞㄉㄨㄞㄉㄨㄞㄉㄨㄞㄉㄨㄞㄉㄨㄞㄉㄨㄞ？

成季啲手榴彈有幾多球係真係頂到

和和氣氣咪幾好

屌你老母整傷聖真

永戶唔好傷呀

神戶牛又輸一場

基奧特又入

Everaldo應該係第10球了
櫻花請繼續放水

全日職球隊都要放水讓路俾禾鹿後上奪冠

沖仔係咁神救

返工無睇
無能幹部尋日仲J緊高中生

豬欄輸波打人

沖仔MOM

Zago任內最佳決定
俾沖仔踢正選

莊積投訴個下重播都無埋

三分已袋 禾鹿輕鬆撚豬欄

吉b講兩句

垃圾
廢物
食屎狗！！！！

屌你老母用手踢波

踢兩吓就多咗啦

華dee may

尋日仲走去入場
大食rip

un科勞了

大食:

武藤

變翻打三中堅

今日有出真核
紅狗準備然你川

deng打右閘
btw u打好D得唔得

返墨勝啦Deng

引用羊總名言
磚仲拉

祝福華dee may

紅狗禁住你川嚟踢

家長山根呢兩腳靚撚到

食得咁應

真核用個頭護波

Deng平時係咪日日幫組長含撚
無論點差都場場正選

gel頭佬唔mark人

真核掛住望波

開VPN去日本yahoo睇
仲快過有線app幾秒

deng

ジュニオール祭り

【伊東入波助攻致勝 食野地標入波搶分】

伊東純也喺上周末嘅比甲賽事為亨克射入反超前入波，之後再助攻畀隊友梅開二度，協助球隊喺主場以3：1反勝梅赫倫。至於食野亮太郎就喺葡超揭幕戰首次為里奧艾維上陣，佢喺完場前4分鐘先後備入替，只係用咗4分鐘就取得葡超首個入波，協助球隊作客以1：1打和唐迪拉，食野賽後表示希望今季可以有雙位數字入波同助攻。

鈴木武藏亦喺上周末取得首個比甲入波，可惜只能夠為比索特破蛋，球隊最終要輸1：3。柴崎岳就喺西乙第2輪賽事以長傳助攻畀隊友先開紀錄，但係只係踢咗32分鐘就因傷離場，賽後當地報道指柴崎岳拉傷右腳肌肉，要休息幾耐暫時未知，而佢效力嘅利根尼斯喺柴崎岳退場之後連失2球反勝為負。
From: J League情報站

小林祐希がカタールのアル・ホールへ完全移籍、ベベレンが公式発表

沖仔接受訪問
今年沖仔擔正真係Zago蛇最正確決定

横浜FCのFWカズ（三浦知良、53）が、23日の川崎フロンターレ戦に先発すること可能性があることが22日、分かった。

又吹雞出廢老

對皇者川都諗住偷雞

因為出唔出都輸

【三浦知良勢破紀錄 聯袂中村松井出場】

橫濱FC監督下平隆宏今日話三浦知良聽日肯定會入作客川崎前鋒一戰嘅大名單，而且仲好可能有機會落場，同中村俊輔及松井大輔組元老級三叉戟，如果屬實的話Kazu就會以53歲6個月29日打破J1最年長上陣紀錄。下平監督話Kazu今日狀態相當唔錯，而且上次進入大名單確實令士氣大振，最終贏波而回，所以今次想再接再厲，至於會唔會踢正選就要睇情況。另外下平監督補充話中村俊輔同松井大輔都絕對有機會落場。

或者橫濱FC都明白現時根本無法抵擋接近無敵嘅川崎，所以就算聽晚好可能大敗都想留返個美好回憶畀大家。到底三浦知良、中村俊輔同松井大輔係咪真係有得落場，聽晚大家可以密切留意。

圖片：Getty Images

要買上盤好快啲買

馬會派錢

仲好可能有機會落場
繼續吹

【監督退任のお知らせ】

トルステン フィンク監督が退任することになりましたのでお知らせ致します。

雞了

【監督退任のお知らせ】

トルステン フィンク監督が退任することになりましたのでお知らせ致します。
Vissel Kobe and Thorsten Fink have agreed to part ways.

詳細・コメントはこちら🔻

#visselkobe #ヴィッセル神戸

召喚會然赤西メイサ

關愛波 唔會大炒 下盤開硬

Jクラブ、新型コロナによる経営影響（現時点で報道されているもの）
- 名古屋 14～19億円の減収
- 仙台 9億円の減収
- C大阪 10億円近い赤字
- 浦和 20億円の減収、10億円前後の赤字の可能性
- 湘南 今期は大きな赤字の見通し
- 札幌 今期最終赤字3億7800万円を見込むが、野々村社長は間違いなく赤字の幅は大きくなると発言。

慘

中日不分｜
尼馬稱遭種族歧視 被踢爆曾鬧酒井宏樹是「中國狗屎」

上周日法甲國家打吡巴黎聖日耳門0:1不敵馬賽的聯賽中，兩隊球員在補時階段大打出手，巴西球星尼馬更被VAR發現，揮拳打向馬賽守衞艾華路蘇比朗後腦領紅，賽後卻聲稱自己遭到種族歧視，最終尼馬被判罰停賽兩場，但法甲賽會已就尼馬稱遭種族歧視的事件，展開調查。

雖然尼馬聲言被艾華路蘇比朗稱呼為「混蛋猴子」，但早前已有西班牙傳媒踢爆，尼馬早於上半場稱呼對方為「同性戀」，周二西班牙傳媒再爆料，自稱遭到種族歧視的尼馬，在比賽期間曾向日本國腳酒井宏樹，鬧爆對方是「中國狗屎（Chinese s***）」，事後就連日本傳媒亦有轉載相關報道。

事件之所以被揭發，是由於法甲賽會介入調查事件後，艾華路蘇比朗否認相關指控，馬賽方面亦開始找尋證據，結果馬賽從一些錄影片段中發現，尼馬亦曾襲擊日本國腳酒井宏樹，仲要「中日不分」的罵對方是「中國狗屎」，借此反擊自稱是種族歧視「受害者」的尼馬，其實自己亦其身不正。

事實上，自從武磊今季陪同愛斯賓奴降落西乙後，五大聯賽已沒有中國球員能夠立足，反之今次主角之一30歲的酒井宏樹，自16年夏天起已轉投馬賽，效力該隊已經4季。如果尼馬種族歧視酒井宏樹的事件屬實，尼馬要面臨追加停賽之餘，甚至乎會惹怒中國的小粉紅，對於季初已經不斷失分、近年積極開拓中國市場的PSG來說，實屬一個不利的消息。

做乜召喚我
不過沉船無能+$幹部正仆街

講船一定係聽赤西メイサ

我無咁嘅能力
只係呢度小眾愛搭沉船嘅會然

今日禾鹿主場對比馬
目標唔洗問啦要繼續拎分

殺雞焉用牛刀

【川崎フロンターレ戦スタメン】⚽️
GK:六反勇治
DF:瀬古樹 田代真一 小林友希 志知孝明
MF:中村俊輔 佐藤謙介 松井大輔 松尾佑介
FW:瀬沼優司 三浦知良

サブ:南雄太 袴田裕太郎 手塚康平 杉本竜士 L.ドミンゲス 斉藤光毅 一美和成

#横浜FC

三老同場

support三老

做咩唔出埋南雄太

麻雀枱第4隻腳大王坐左, 冇哂位

今日牙康有得踢
荒木bb又有正選

CABLE唔播三老?
好想睇

四連休要搵哂堆老人家出黎

星期一假期係敬老日

不考子

表演賽

FC橫浜於等等力虐老可恥

又要等染野出黎緊急救命

真心想睇

kazu

估下佢踢唔踢得哂上半場

不如估下佢會唔會有射門

得既 散步咁上前場

岩岩頂左球頭搥
不過後半場

前場傳左一兩腳到位

救國螢又入
不過頂到全場先算
PS: 要搵link睇好沉船同kazu好麻煩

荒木bb快返少少就fit啦

jokerstream

岩岩kazu搞個隊長章
依為要換佢走

thx
已經過晒搵link睇波個年代

j league要入到場波個板禁other links
賭波網link用唔到

換三老未？

入咗老人院嗰場
不過沉船精采好多

咁撚快

牙mu又入

最後係川崎入波先，定FC横浜射波先？

入波先

Goal咗

轉左台
耆英會悶到嘔泡

田中b搞串個party

明知故問
準備456了

預咗三老被虐

松井大輔睇落老過kazu
佢2010世界盃已經係老樣
留下巴鬚
又大眼袋

因為佢老婆係加藤ローサ

屌奶星比馬手球喎
唔俾？

鹿島被迫害唔係第一日嘅事

神奈川一定失波？

鳩波

原來你係森川葵

三老下半場仲可以踢多幾耐?

呢排迷吉谷

琴日日劇po見到你以為又有新會員

好耐無去日劇po
不過之前都見到呢度D會然

rosa老啦都

半場換走kazu 封盤

廢老FC終於後防猜出事

30歲已經咁既款

Shunsuke斬個角球好靚

川換埋三笘SM
不過小林友希搶咗個點

個上盤

換走左kazu

都踢左55分鐘

kazu 55分鐘
一出場連條link都死埋

沖仔靚救

kazu踢完，唔播了

水手個龍會唔會太廢，個波碌下碌下都救唔到

今年J league應該改名
叫川崎超級聯賽

你花5分鐘內連豬2粒

唔明點解仲唔頒獎

橫濱差啲追和到

古橋同小白都係兩入球一助攻

今場回復本色
有前無後

4-3

而家到川崎出老野

上田同松村整球嚟睇吓

朴一圭呢

禾鹿GGGGOOOAAALLLLL

傷
早兩日練番波

希望呢球絕殺幫Alano拎返多啲信心踢波

終於唔洗屌人老母

一換牙mu柒鯨即輸

一換走大食即贏

川崎真係贏一球咁俾面

兩場換走山本即贏

垃圾紅狗
臨完場先嚟失波

會唔會今年又好似上年咁開季贏夠之後freefall

又jer大家

🚨 BREAKING 🚨

🇸🇦 Al Hilal are deemed to have withdrawn from the #ACL2020 after not being able to name the required 13 players for Group B match against 🇦🇪 Shabab Al Ahli!

咁就衞冕失敗左 鳩流到

取消左佢啦dklm
仲搞黎做乜
西亞隨時爆到仆街

沉船內部搵人搞掂

經濟唔好將就下

香川真司、スペイン２部サラゴサ退団へ…本人はスペインでのプレーを希望
西班牙有咩好

Mateus真係數據之鬼

回家未

屌，西川又派膠

橫濱FC用波仲好過紅鑽
究竟呢隊閪波點樣拎到30分

閪鑽0:2橫濱FC

輸比廢老隊

神船換完教練唔好咁執著傳控即刻順幾多…

搞咁大輪都係小白+古橋最殺食

和哥講緊神戶嗰場

迫害領隊

邊有揸流攤迫害

松尾佑介
紅狗拿石頭砸自己的腳

慘...國營球隊都要籌旗

今次呢個應該睇到

雲達冇大B就贏3球

今日禾鹿主場對大分
目標唔洗問啦要繼續拎分

後上奪冠
禾川壇抖了

西村

吹之後個下阻擋

清武

你花勁到呀

2020 日本代表及日本職業聯賽討論 6 球季已完

開定

沖仔正選，山本有得踢了

屌和泉差啲

今日無Doi, 唔睇了

今日最後一集

禾鹿快啲反cup

隻鹿垃圾到

大岩蛇回家未？

又輸多粒

今場無Doi唔計

重諗住開定鋪點知啲禾鹿咁靜

大m又燈唔計啦

禾鹿7連勝居然斷喺大分手上

土狗去左將軍澳撐傑志

Shoma is a Kitchee fan

茨城野特別廢

有冇日職link?

都話今場無Doi唔計

畸寶啦

三笘又後備出黎屈機

睇完半澤生肉大結局

橋本拳人俄超梅開二度

初初上網睇嘅日本足球其中一個節目大結局了

沒人睇

觀看次數：7次

上集44個CD-ROM

支持樓豬

又BAM 要up上支那B站

アビスパ福岡【公式】
@AvispaF
·
15 分鐘
【 #森本貴幸 選手 契約解除のお知らせ 】

このたび森本選手との契約につきまして、選手・クラブ双方合意の上、契約解除することとなりましたのでお知らせいたします

本人のコメントなど詳しくはこちら
▶️

新たな挑戦を応援しています
‼️

ガンバレ森本選手
⚽️

クラブは公式サイトで「今後の進路につきましては、本人の希望により国外クラブへの移籍を検討しており、現在準備を進めています。

仲諗住外流

加盟傑志？

求答案

鹿島アントラーズ

反川

佢鹿如果後上到, 大埔M子肯定射到一地都係

我川愈反愈勁

“スペシャルな”「ドリブル」「技術」持つ2人が常勝軍団へ!鹿島が昌平高MF須藤直輝とMF小川優介の加入内定を発表!!

今年選手權鹿迷識撐邊隊架啦

埼玉代表 上年八強惜敗青森山田既昌平

1:3個球就係10號須藤入

正呀

跪求今日爛船然鯨魚同埋水手失分

想睇

沉船兩連勝係虛火

俾啲實火嚟睇吓

迫走監督 而家開始後上

佢地邊有迫走監督
係今屆唔識入波先係咁失分

同一道理, 大食唔識入波搞到飛腳係咁失分

好波爛船 好波小白
我就係要呢啲啦

爛船鳥栖頂撚住
一分都得㗎

696做好自己先

水手想輪換最後都要換番主力+天野純先追和到

特登唔入波迫走監督

熱烈祝賀水手鯨魚失分

杜格拉斯好努力但唔入
得古橋反擊可靠

求其啦 禾鹿今季出u21玩玩姐

In Zago we trust

AC為富安健洋報價1500萬

根據迪馬濟奧個人官網報導，AC米蘭已經為博洛尼亞後衛富安健洋開出了一份價值1500萬歐元的報價。

該報導指出，AC米蘭已經在近日聯繫了博洛尼亞，並為富安健洋開出了一份價值1500萬歐元外加獎金的報價。但是這與博洛尼亞的心理價位有著1000萬歐元左右的差距，博洛尼亞希望能夠在富安健洋上得到2500萬歐元。

現年21歲的富安健洋出自福岡黃蜂青訓，上賽季為博洛尼亞在各項賽事中出場30次，均為正選。

咁大貪

有沒人看

1

2

3